你班child登仔醒少少用下腦得唔得。。。

tam jai單嘢。。。唉🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️